如果71升旗特首出席唔到會點？

好奇一問

由689頂上

宣布香港建國

唔明我講咩？